大家信唔信緣份？

曾經對有Feel嘅人 (好日出街都撞唔到) 偏偏喺倒數個日咁人多擠迫嘅時候巧遇

兩次倒數撞過唔同嘅人